\section{Journal de travail}

\textbf{Le 20 février 2008}
\begin{itemize}
	\item Informations sur le projet des professeurs responsables.
   \item Création du groupe, choix du projet et choix des technologies.
   \item Première répartition des tâches.
   \item Préparation du rendez-vous avec le client.
   \item Rendez-vous avec le client (TV Schneuwly).\\
\end{itemize}

\textbf{Le 24 février 2008}
\begin{itemize}
   \item Définition de l'interface utilisateur.
   \item Définition de la base de donnée.
   \item Création du cahier des charges.
   \item Validation du cahier des charges avec le client.\\
\end{itemize}

\textbf{Le 27 février 2008}
\begin{itemize}
   \item Répartition des tâches finale.
   \item Installation du serveur MySQL et des outils associer.
   \item Prise d'informations sur les composants Swing et SwingX.
   \item Prise d'informations sur les composants JDBC et driver MySQL.\\
\end{itemize}

\textbf{Le 5 mars 2008}
\begin{itemize}
   \item Création de la base de donnée.
   \item Création du diagramme UML.
   \item Divers tests avec les jTable.\\
\end{itemize}

\textbf{Le 12 mars 2008}
\begin{itemize}
   \item Création de l'interface utilisateur.
   \item Création des outils pour la connexion à la base de donnée.
   \item Création des outils pour la recherche dans la base de donnée.
   \item Création des grilles pour l'affichage des données de la base.\\
\end{itemize}

\textbf{Le 19 mars 2008}
\begin{itemize}
   \item Création de l'interface utilisateur.
   \item Création des outils de gestion de la base.
   \item Création des tests de validité des données entrées par l'utilisateur.
   \item Utilisation des class de gestion de la base pour remplir les grilles.\newpage
\end{itemize}

\textbf{Le 25 mars 2008}
\begin{itemize}
   \item Création de l'interface utilisateur.
   \item Utilisation des class de gestion de la base pour l'ajout, la modification et la suppression des clients dans la partie graphique.\\
\end{itemize}

\textbf{Le 2 avril 2008}
\begin{itemize}
   \item Synchronisation des divers codes.
   \item Pointage sur l'avancement du projet.
   \item Mise à jour de la réparation des tâches.
   \item Mise au point du journal de travail.
   \item Rédaction du rapport.\\
\end{itemize}

\textbf{Le 9 avril 2008}
\begin{itemize}
   \item Création des class de Sauvegarde et Restauration.
   \item Création des class Client, Appareil et Réparation.
   \item Création des fenêtres de recherche.
   \item Gestion de l'affichage des appareils.
   \item Recherche des clients (Interface entre l'IFU et la BD).\\
\end{itemize}

\textbf{Le 16 avril 2008}
\begin{itemize}
   \item Création des fenêtres de recherche.
   \item Recherche des appareils (Interface entre l'IFU et la BD).
   \item Création des méthode de validation des class Client, Appareil, Reparation.\\
\end{itemize}

\textbf{Le 23 avril 2008}
\begin{itemize}
   \item Mise au point intermédiaire avec le professeur responsable.
   \item Création des fenêtres de recherche.
   \item Création des méthode de validation des class Client, Appareil, Reparation.
   \item Recherche des appareils (Interface entre l'IFU et la BD).\\
\end{itemize}

\textbf{Le 30 avril 2008}
\begin{itemize}
   \item Ajout, modification, suppression (Interface entre l'IFU et la BD).
   \item Création des fenêtres de recherche.\\
\end{itemize}

\textbf{Le 7 mai 2008}
\begin{itemize}
   \item Implémentation des fonctions de recherche.
   \item Création du canevas du rapport et début de celui-ci.\newpage
\end{itemize}

\textbf{Le 14 mai 2008}
\begin{itemize}
   \item Guidage utilisateur.
   \item Création de la documentation finale.\\
\end{itemize}

\textbf{Le 21 mai 2008}
\begin{itemize}
   \item Tests finaux et correction des bugs.
   \item Création de la documentation finale.\\
\end{itemize}

\textbf{Le 28 mai 2008}
\begin{itemize}
   \item Tests finaux et correction des bugs.
   \item Finition de la documentation finale.
   \item Démonstration au professeur.
   \item Impression du rapport.
   \item Gravage du CD-ROM.
\end{itemize}
